連登既XSS bug?

最近得閒研究緊身份認證，原來通常認證既漏洞有所謂既XSS攻擊，於是就上網搵下資料，先發現原來以前高登都試過依種攻擊，仲搞到好大鑊
於是我就試下係連登試下係標題到打<Testing>，之後隻字真係消失左
其實依個bug係咪好危險？駛唔駛將個<>變番做html entities?

冇幾耐之前問過

Fixed

fixm9

唔識字？

唔識

"

bam

<!--

講到Cross-Site Scripting, 呢度有張cheatsheet, 大家可以試飽佢: